teller sales 唔返工會影響分行運作 千奇要返工

銀行業打算點
teller 人工低 但最重要 到時分行冇teller返 分行唔撚洗營運
成本又低 又可以激死d 廢老
teller 們最多去第2間銀行做

幾錢人工citi teller?
講到尾中銀比錢d staff 係比較行內最好 最有效
港資英資正垃圾

銀行工咁垃圾都做
人工又唔高 做到pk又要應付啲客long禮

真
點解一直冇人講
最低賤嘅teller sales
係最影響銀行運作
有冇人響應罷工

其實最應該罷係d teller
人工低
易replace
又最有影響力